［粵配］［銀魂入］回歸之可能性

我愛銀魂，我更愛講廣東話既啊銀、神樂同新八

咁講可能會比班日配「原聲」撚屌，但我真心覺得粵配銀魂完勝日文版，通常粵配只係充當複製靈魂既位置，但廣東話既銀魂係重新定位左角色既靈魂

我認識既啊銀唔係日配既中年啊叔。我認識既神樂唔係日配裹面，扮可愛下下有尾音既妹妹。我認識既新八……都係一個平凡吐槽怪。

而抵死、下流、搞笑、語氣黎講，我個人認為日文有好多比唔上廣東話既地方（都有可能因為我唔識日文）我覺得廣東話比日本人配得更盡，更多變，日文太斯文。

而且tvb (ok你配音組真係勁）會改下內容，什至改埋gag位，轉成香港人睇得明又笑得出既內容，語氣同反應我都唔覺會比日配既 遜色。

其實我講咁耐，唔係想挑機，只係如果有人睇到，有人知到重有人等緊架～

//
題外話 viutv 一拳好垃圾

我覺得各有各特色, 本來銀魂就好多地道笑話, 粵配改做廣東話先明先keep到銀魂個精粹

同埋cctvb個配音組不嬲都有啲同個台唱對台戲嘅感覺, 啲廣告都睇得出, 算係半個清泉嘅
仲有唔知點解個配音組係專業過其他台嘅, 聽咗咁多年最唔生硬同最融入都係睇cctvb配音, viu有啲似有線, 一聽就知係配過把聲上去, 有時又唔夠入戲, 睇到冇乜feel

利申: 追開日粵配銀魂, 一集各最少睇一次

粵配日配都要J幾次

得罪講句，我聽過好多國語配音同其他既比較，都係偏劣居多

同樓主一樣想tvb播新一輯銀魂。

Mytvsuper有，但免費台未有

台灣人或者支那人都一樣成日笑鳩香港配音

我要新一輯銀魂

viutv套齊木楠雄的災難都配得幾好

跟住已經直奔主線
無乜得再玩野了

係咪真架？
256之後？

啲支那仔笑乜鳩？冇點留意

睇過廣告見過